唔可以比政府分化勇武同和理非

71政府明顯想分化勇武同和理非。如果今日遊行有示威者/鬼去打人，就好可能比政府分化到勇武同和理非，我地唔可以出手打人，同埋真係要抓鬼，好似屯公就已經有鬼

唔 好 做 暗 角 柒 狗

【緊急注意 】五毛玩煽動 叫人聽日遊行見藍絲還手 想害死個搞手

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

push

我 唔 解 鎖

呢個post推唔到可能因為負左評幫手正評
唔 好 做 暗 角 柒 狗

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

幫手推post唔該大家

我冇野講

因為啲和理非好鍾意叫人唔好衝，叫人唔好破壞佢場運動，怕比人標籤佢地做暴徒，咁佢地就唔優雅唔端裝無光環，所以先有機會比人睇準虛位嚟分化。

其實班和理非呢，反正你係咪都唔衝，人地都唔會要求你去搏命，你當幫下手合埋把閪口，唔好逢親有集會前就落力洗版叫人唔好衝，唔好再犯學民當年嘅錯，自己唔想去金紫荊就呼籲人唔好去。

但係打人真係底線黎，依家和理非接受左衝，我希望勇武派可以接受唔打人

7.1嗰次林鄭4點開記招

第一句就已經分化勇武同和理非

唔太成功因為勇武冇打人傷文物又有梁死士讀宣言

如果今日俾黑社會同警察引我哋打交還手

就係林鄭最樂見

佢搵黑道目的正正係咁

個還手post過千正皮

我好擔心

Good point
梁死士有打人咩？
冇

遊行請保持和平，如果唔係申請人會被拉

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享